馬鞍山新港城初一撕紙狗

仲要無口罩咁勇武

From facebook 馬鞍山gp

支那豬樣

對撚住佢咳

係時候整d文宣 撕紙致感染

想比火燒？